## Написать программу на Python, которая делает следующие действия:
~~~
1. Создает 50 zip-архивов, в каждом 100 xml файлов со случайными данными следующей структуры:
<root>
<var name=’id’ value=’<случайное уникальное строковое значение>’/>
<var name=’level’ value=’<случайное число от 1 до 100>’/>
<objects>
<object name=’<случайное строковое значение>’/>
<object name=’<случайное строковое значение>’/>
…
</objects>
</root>
В тэге objects случайное число (от 1 до 10) вложенных тэгов object.
2. Обрабатывает директорию с полученными zip архивами, разбирает вложенные xml файлы и формирует 2 csv файла:
Первый: id, level - по одной строке на каждый xml файл
Второй: id, object_name - по отдельной строке для каждого тэга object (получится от 1 до 10 строк на каждый xml файл)
Очень желательно сделать так, чтобы задание 2 эффективно использовало ресурсы многоядерного процессора.
~~~